- [x] Update()
- [x] Serve()
- [x] Cleanup()
- [ ] Build Status w/ SSE
- [ ] nginx o.ä. einrichten
- [x] Homepage & 404-Fehlerseiten (404.html)
- [x] Alles ein bisschen auseinanderklamüsern
- [ ] Domains:
      - CNAME chihuahua.momar.codeberg.eu
      - automatische Zertifikate?
      - E-Mail-Verifikation
      - Bei Cleanup Verifikation invalidieren wenn der CNAME nicht mehr existiert
